其實拍拖結婚為乜？

為滿足大家嘅需求？定係有其他？

你唔結婚,將來你瓜左都無人理你

問下自己老豆老母

我瓜左仲洗咩人理我

自己想

只係一個經歷，可有可冇

分身家用
除非有遺囑 唔係男女朋友承繼唔到

分身家用
除非有遺囑 唔係男女朋友承繼唔到
自膠 打多左兩個字影響埋個意思

我都想知
In my opinion
婚姻係社會灌輸畀人既價值觀其中之一
作用都係符合所謂效益
例如 經濟方面既效益 社會方面既穩定

結婚為申請公屋

有神主牌

好想結婚 畀番個名分畀女朋友
組織家庭

結婚後 免稅額高一倍